內地市場可支持香港復甦

訓啦柒頭

警務人員子女關注組

陷家割

利家閣

咁樣支人真係賤過地底泥, 自己爆到7彩D錢都要用晒係香港...

乜支那人仲有美金可以洗咩?

開始洗白成大陸肺炎影響不大,仲幫香港恢復經濟
同sars一樣

死開啦

太家睇錢份上
放過大陸朋友好嗎

樓市gogogo

係奶共形經濟結構下係真

屌你老母

就算大陸有錢都唔會益香港啦
唔係搞大陸區有咩？

世界工廠都冇得玩 仲有未來錢洗咩？

其實宜家大陸網上對香港幾反感下
唔係好明仲點沖落黎香港

大陸網上都對日本同美國好反感
所以呢?

所以香港地產無可能因為大陸而上返去

洗佢老母就有

有咩關係個件產品同人仔一樣價錢隨時香港仲平... 再者佢地都冇乜邊度可以去

網上網下就兩回事
點都要走啲錢出國嘅

口裡說不，但身體很誠實. jpg

D錢又唔係比我 有尻用?

警務人員子女關注組

講比廢老聽

食左17年made in nmsland既屎啦

點解d大陸人藍絲成日會覺得大陸幫緊香港
佢地有冇搵過資料

唔駛啦 叫佢地留返d錢係支爆國慢慢用

其實唔知大陸可以靠乜黎復甦⋯外需無L曬，靠內需可以打幾耐飛機🙈🙈🙈

咩廖呀你
傻閪

所以依家咪無疫情逼你買重用口罩囉

上次整咗個自由行
今次一定搞埋樓市

自己都未復甦，幫香港復甦？

夠鐘食藥喇！

執平貨

去大灣區吧

自由行嚟啦 ......

大陸人工都無得番 幫你老母臭閪咩

唔使返工，咪可以來港消費